---
title: "Interserver"
slug: "Interserver"
date: 2022-04-27T17:59:43+08:00
draft: false
---

[![AFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%9C%89-red)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![Paypal](https://img.shields.io/badge/Paypal-support-blue)](https://vps.zhelper.net/intro/)

- [直达链接](http://redirect.zhelper.net/?origin=interserver)

### 参考价格

大盘鸡6刀每月，1T硬盘。部分时间打折可达到4.8美元。

### 评价

[@kerm](https://qqvps.com/u/kerm)

之前在LET上曾领到过他家的40$余额。开了一个大盘鸡玩。IP被墙，硬盘较大，1T。

这一家特点：小硬盘和大硬盘同价。

----------------

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

特别老的商家，始创于1999，服务器很稳定，下载限400M/s，上传限300M/s，洛杉矶电信直连，延迟180ms~200ms，流量给的比较大。注意这家不允许成人内容以及挖矿等操作，也不允许退款，但好在不会随意涨价，年付保证下个周期涨价有优惠。